GME $350, 係咪寫包單永遠唔會去返$150以下？

我計過平均價大約$150

係 $1000+ this week

寫包單

係既話我賣左層樓入啦
不嬲都只係話超高風險但值搏
唔代表要all in同寫包單...

有寫包單我仲係度同你吹水？

永遠升 唔會跌 買啦

盤後急回

俾機會你入貨咋

跌到仆街都要hold，所以唔好allin/孖展，會心臟病發

唔孖展點脱貧

你比人Call Margin你就真係唔慌唔貧

寫包單就唔敢，但自己睇下呢段片了解下發生咩事

而家沽空比率仲有成120%

握緊你籌碼，好快有人上黎接你繼續上

一定會返返150以下，只係幾時

跌就一定跌，視乎幾時玩完姐。

鬥氣遊戲，加上盲毛搶貨

沽空機構一離場，已經少咗個要高價搶貨嘅人。之後盲毛搶多陣，盲毛無晒錢繼續搶貨就人踏人踏咁跌架啦。

連登仔寫包單你敢信

唔敢

諗吓諗吓又100